中大大隻仔去左邊?

睇黎條7頭已經比我追擊到唔敢再出黎開膠po

你條撚樣仲咩扮我

仲你老母咩大陸仔

我block 咗你 咁你咪睇唔到我出po囉

真 nmsl

你block我唔係你睇唔到我炸咩

仲有條撚屌唐鉦皓

所以咪話你唔識嘢 你而家睇唔睇到我出po呀

你條撚樣都唔好得去邊

又真係睇唔到

你地兩個gay佬去廁所gathering 啦

講膠po都係你最高汁

追擊一次姐

小妹係絲😂